跌小小

2萬8樓上跌少少借 收市連20天線都吾穿
之前一排50天線 上穿下插 都未怕

咁唔淨在趺多少少啦